<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="info_sourceLabel">Quelle:</string>
<string name="info_placeholderTitle">Video-Informationen werden geladen...</string>
<string name="info_closeButtonText">Fenster schließen</string>
<string name="info_openButtonText">Open Video</string>
<string name="info_viewsLabel">Ansichten:</string>
<string name="info_likesLabel">Vorlieben:</string>
<string name="info_dislikesLabel">Abneigungen:</string>
<string name="about_instructionsHeader">Anleitung:</string>
<string name="about_preferencesButton">Einstellungen</string>
<string name="quality_max">Höchsten</string>
<string name="quality_high">Hoch (Standard)</string>
<string name="quality_standard">Standard</string>
<string name="quality_medium">Medium</string>
<string name="quality_lowest">Niedrigste</string>
<string name="settings_qualityLabel">Bevorzugte Miniaturansicht Qualität:</string>
<string name="settings_header">Benutzereinstellungen</string>
<string name="NoVideoTitle">[Ohne Titel]</string>
<string name="about_CreditsButton">Kredite &amp; Danke</string>
<string name="about_instructions">Um diese app nutzen zu können, müssen Sie es als Standard-app für unterstützte Links gesetzt. \n\n nach der ersten Installation dieses, das nächste Mal einen unterstützten Link zu öffnen, sollte Android fordert Sie, welche Anwendung Fragen Sie den Link mit öffnen möchten. \n\n diese app (Quick Video-Info) aus der Liste auswählen, und wählen Sie dann die Option "Immer". \n\n wenn diese Einstellung muss immer zurückgesetzt werden, gelangen Sie in die Android-Einstellungen unter Anwendungen finden diese app und wählen Sie die Option "Öffnen in dieser app" unter der "Offenen unterstützt Links" Einstellung. \n</string>
<string name="settings_launcherToggleSwitch">Angezeigt Symbol für app Launcher?</string>
<string name="settings_switchNote">Hinweis: Nach dem Ändern dieser Einstellung, die Auswirkungen nicht erscheinen erst nach einem Neustart oder einen Neustart des Geräts Launcher.</string>
<string name="settings_reEnableLauncherInstructions">Um das Launcher-Icon wieder zu aktivieren, können Sie zu diesem Bildschirm zurückkehren, mit der Taste Info Kreis in der oberen rechten Ecke des Vorschaufensters.</string>
<string name="credits_talklittle_desc">Für wertvolle Ratschläge, Anregungen und Rückmeldungen, die er mir während des Entwicklungsprozesses gegeben ist abgesehen davon, dass die, die mich ermutigt, diese app zu erstellen, nachdem ich ihn anfangs die Idee vorgestellt hatte.    
Und auch für die Entwicklung, was leicht ist eines der besten Android Reddit apps, Reddit macht Spaß!</string>
<string name="credits_vimeodotnet_desc">Den Authentifizierungsprozess für Vimeo arbeiten war eine Herausforderung, aber es war letztlich Saeedafshari der VimeoDotNet3 Code auf GitHub, die mir geholfen herauszufinden, wie Sie es tun!</string>
<string name="credits_dlew_desc">Es war der Einsatz einer transluzenten Tätigkeit in Dlew app, die hat mich inspiriert, Quick Video-Info, wohl wissend, dass es möglich war, ein Fenster anzeigen, ohne die Benutzer von ihrer aktuellen app herausziehen zu erstellen.</string>


</resources>
