<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="info_placeholderTitle">Video-Informationen werden geladen...</string>
  
  <string name="info_closeButtonText">Fenster schließen</string>
  <string name="info_openButtonText">Video öffnen</string>
  
  <string name="info_sourceLabel">Quelle:</string>
  <string name="info_viewsLabel">Ansichten:</string>
  <string name="info_likesLabel">Likes:</string>
  <string name="info_dislikesLabel">Dislikes:</string>

  <string name="about_instructionsHeader">Anleitung:</string>
  <string name="about_preferencesButton">Einstellungen</string>

  <string name="quality_max">Höchsten</string>
  <string name="quality_high">Hoch (Default)</string>
  <string name="quality_standard">Norm</string>
  <string name="quality_medium">Mittel</string>
  <string name="quality_lowest">Niedrig</string>

  <string name="settings_qualityLabel">Bevorzugte Miniaturansicht-Qualität:</string>

  <string name="settings_header">Benutzereinstellungen</string>

  <string name="NoVideoTitle">[ Ohne Titel ]</string>

  <string name="about_CreditsButton">Impressum &amp; Danke</string>
  
  <string name="about_instructions">Um diese App nutzen zu können, müssen Sie sie als Standard-App für unterstützte Links einsetzen. \n\n Nach der Installation wenn Sie das nächste Mal einen unterstützten Link öffnen, sollte Ihr Android Sie anfordern, auszuwählen mit welcher Anwendung Sie den Link öffnen möchten. \n\n Wählen Sie zuerst die App (Quick Video-Info) aus der Liste und dann die Option \"Immer\". \n\n Um die Einstellung zurück zu setzen, suchen Sie die App in der Anwendungsliste und wählen Sie die Option \"Öffnen in dieser App\" unter der \"Öffnen unterstützte Links\"-Einstellung. \n</string>

  <string name="settings_launcherToggleSwitch">App-Icon in Launcher Anzeigen?</string>

  <string name="settings_switchNote">Hinweis: Falls die Einstellung nicht direkt effektiv ist, starten Sie das Launcher oder Gerät neu.</string>

  <string name="settings_reEnableLauncherInstructions">Um das Launcher-Icon wieder zu aktivieren, können Sie mit der Info-Kreis Button im oberen Rechten des Vorschaufensters zu diesem Bildschirm zurückkehren.</string>

  <string name="credits_talklittle_desc">Für die wertvolle Ratschläge, Anregungen und Rückmeldungen, die er mir während des Entwicklungsprozesses gab und weil er mich ermutigte, diese app zu erstellen, nachdem ich ihn die Idee vorgestellt hatte.    
Und auch für die Entwicklung eines der besten Android reddit apps, \"reddit is fun\"!</string>

  <string name="credits_vimeodotnet_desc">Den Authentifizierungsprozess für Vimeo war eine Herausforderung, aber es war letztendlich Saeedafsharis VimeoDotNet3 Code auf GitHub, die mir geholfen hat, herauszufinden was zu tun war!</string>

  <string name="credits_dlew_desc">Es war der Einsatz einer transluzenten Tätigkeit in dlew App, die mich inspirierte, Quick Video-Info zu erstellen. Ich sah, dass es möglich war, ein Fenster anzuzeigen ohne die Benutzer von ihrer aktuellen App herausziehen!
  </string>
</resources>
